垃圾連登仔條狗命糞便咁低賤，死100萬個連登仔都不如一個余德承，盧凱彤

乜呢度有100萬個連登仔咩?

who?

老喇你啲post 越嚟越冇水準, 越來越沙逼

邊個都有可能有一百萬個呀

想呃正皮都唔係咁樣

殺你一隻狗
救我全家食

唔好逼我煲左你

老衲認同

樓豬自己食物鏈下層，奶人袋底要排十世